新年送禮大行動！！

各位熱愛足球嘅巴打
以下3件AC Milan嘅波衫係小弟嘅珍藏（唔係咩落場辦貴野 ）
但由於我保養不善
令到每件衫都帶有瑕疵 （熨No.的膠字甩色）

再者波衫始終都應該係綠茵場上奔馳
所以現在免費送俾有需要的巴打

3件均為細碼（最後一件長袖背後係熨字）
係天水圍交收
TG：TG_Vincent

每人只限一件

屌你老母

推

Pirlo已經留左俾巴打了

help pish

想要maldini

我都想要馬甸尼

所以波衫已經順利送出了
祝大家新年快樂🎉🎉🎉🎊🎊
下次將會送出漫畫全套
有興趣嘅請留意動漫台吧